gel頭 髮型撚入一入，好大撚獲（有圖）

因為番工需要要日日gel頭

用開morris motley+butterfly shadow
日日都有洗頭
但唔知點解最近發現頭髮上總係痴住啲膠咁
似係髮膠既野，洗又洗唔甩
點算

試下放假唔gel頭 & 轉髮泥？

砍掉重練

放假多數唔gel
之前用黑人頭spray都唔會咁
但黑人頭又真係好重

玩埋閃粉？

其實都會一個月剪一次頭
但驚長期咁會甩頭髮

無玩啊頂....
想喊

Spray 嚟

咁點先洗得甩

洗頭洗得唔夠乾淨，洗多幾次啦

mm就應該唔會出事，我自己都係日日用，應該係枝spray，用邊隻洗頭水

知道 今日唔洗番工
洗多幾次頭先

洗頭水問題啦 同你用一模一樣既野mm+butterfly 連續一年日日gel都無你呢個問題

用asience滋潤柔順洗髮露

有無洗頭水推薦

番咩工需要日日gel

倫敦金

買洗化學物質巴洗頭水啦

可以去剪髮鋪 佢地有野可以幫您整 同埋轉gel用

Customer service
利伸：仲係學生，暑假番工姐

唔gel唔俾返工

日日gel頭就應該要洗乾淨d啦

番學gel唔gel

去髮品店叫人介紹枝洗 build up 既 deep clean shampoo，返到屋企唔好沖濕頭髮，用枝 deep clean 撈勻個頭等十至十五分鐘後沖水跟著再洗多次。

換泥 換洗頭水